<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="https://panicroom.tk/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://panicroom.tk/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-10-27T10:14:56-04:00</updated><id>https://panicroom.tk/feed.xml</id><title type="html">The Panic Room</title><subtitle>En The Panic Room hacemos posible la integración del hardware y software para mejorar la experiencia del usuario basándonos en las tendencias tecnológicas.</subtitle><entry><title type="html">Scrum el juego continua</title><link href="https://panicroom.tk/2019/10/21/scrum.html" rel="alternate" type="text/html" title="Scrum el juego continua" /><published>2019-10-21T10:00:00-04:00</published><updated>2019-10-21T10:00:00-04:00</updated><id>https://panicroom.tk/2019/10/21/scrum</id><content type="html" xml:base="https://panicroom.tk/2019/10/21/scrum.html">&lt;h1 id=&quot;scrum-el-juego-continua&quot;&gt;Scrum el juego continua&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Un elemento realmente importante en la gestión de proyectos de software es la lista de objetivos, debido a que es de vital importancia que se prioricen las tareas de acuerdo a la urgencia de cada una para el producto final. SCRUM proporciona una serie de requerimientos para elaborar un producto, sus herramientas resultan beneficiosas para cualquier organización, ya que facilita la comunicación, organiza la carga de trabajo y ayuda al equipo en la planificación de múltiples interacciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las metodologías ágiles emplean diversas técnicas que tienen como objetivo gestionar los proyectos correctamente al igual que el trabajo en equipo de una manera eficiente, muchas veces creemos que implementar una metodología con solo leer un material es suficiente para crecer como equipo, pero nos olvidamos que el proceso de desarrollo de software crece con las experiencias y errores que vamos adquiriendo sobre la marcha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Te invitamos a participar en la conferencia titulada &lt;strong&gt;“Scrum el juego continua”&lt;/strong&gt; donde vamos a conversar sobre los procesos que conlleva el desarrollo ágil de productos, así podrás conocernos más como equipo de desarrollo y a nuestro personal, para que aprendas de nuestros errores y mejoras que poco a poco nos a fortalecido, todo ello gracias a la metodología &lt;strong&gt;Scrum&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Jhonny Mata</name></author><summary type="html">Scrum el juego continua</summary></entry></feed>